廣東省隔離酒店價錢貴服務差 回鄉港人吐苦水

香港近日屢爆新增新冠肺炎確診病例，不少港人返回內地避疫。有關注中港交流的媒體平台周四（24日）報道，60名在香港赴惠州隔離的港人，聯名向當局寫投訴信，批評廣東省內的隔離酒店收費昂貴、環境惡劣，而且毫無服務可言，聲稱駐守在酒店的保安態度橫蠻。

年關將至，不少港人趁早返回內地避疫過年，紛紛在深圳、惠州、東莞等地入住隔離酒店。信中指出，他們過關後在未被告知的情況下被送至惠州市龍門縣天然居酒店隔離，到酒店後才知該處單日隔離費用為470元（人民幣，下同，約564港元），包括房費370元（約444港元）、餐費100元（約120港元），餐費必須交，遠遠高於惠州市內隔離酒店平均價格約250元（約300港元），超乎他們的預期和承受能力。

他們得知價格後，試圖與酒店人員交涉，聲稱酒店負責人大聲夾惡，且周圍站住多名保安人員高舉警棍與他們談判。他們無奈只好入住，但之後發現該酒店送餐時間嚴重滯後、飯菜有蟲、雞肉有毛，且不允許他們叫外賣，床單浴袍有污漬，電視無法觀看，亦無暖氣供應。

有涉事港人指，有一名4、5歲小女孩摔傷頭部大量出血、且有一個數厘米的傷口，卻未得到酒店妥善照顧，救護車遲遲未到，女孩未被送院，僅由一名醫護人員幫忙止血，而女孩頭部鮮血已沾染床單，母親亦因此不禁坐在地上嚎啕大哭，顯得十分無助。

隔離港人投訴飯菜有蟲、保安態度橫蠻。

受傷女孩遲遲未被送院。

根本得腥港人先番去

咁咪好囉，離開港毒地獄，返祖國懷抱，希望以後唔好返黎/返唔到黎

祖國很安全，0確診

抵死，咁鍾意返去

對蠢人既懲罰

中國咁好，嘈咩嘈

都未槍決再向家屬收子彈錢
蛆國已經好仁慈
係到呱呱吵

條路自己揀

你哋係難民嚟，認清自己好冇
免費比間總統套房你住好冇

港老母咩
支那豬黎

拉曬佢啦做文章搞亂個社會

抵撚死

呢啲唔係香港人，香港人唔會離開自己屋企

邊份報出既
支那豬都叫港人

有飯食都嘈嘈閉
係咪想顛覆國家呀仆街

唔滿意就咪撚去
呢次我撐小粉紅

返到去都知係咩種族啦

幾舊水一日都要嘈喧巴閉
嗰班垃圾廢佬真係...

點解香港有啲咁低質嘅畜生

港你老母人咩
大陸閪新移民扮乜鳩
流血條𡃁妹擺明蝗樣

哎唷唷

批評支國酒店已犯國安法

返左大陸就唔好返香港啦, 再見

關我撚事

唔好番嚟 支國人

抵啦

年頭又要衝落香港，年尾又要死返上去，on9

呢D仲返去中國既賤種就唔好理佢啦

邊撚個叫你返去？指住個頭叫你返？
呢啲撚屌係抵撚死嘅

都先進過香港啦

知你係香港人，偷偷地加鼻涕鼻屎都有可能。

依家大陸當你哋係港燦，都唔想你哋返上嚟

你估自己係人上人咩

港你老母人咩
個蝗咁既樣香港人？

呢個時候只有支那豬先會返支那

大陸係咁㗎喎,自己由o個邊嚟嘅都唔清楚咩？

啲藍絲真係柒到

三個字，抵撚死。

國家沒有做錯

係啲人挑剔搞事

越睇越開心

5百幾蚊日既隔離費都比唔起 去邊都係低端人口

造謠

再嘈用國安犯拉去秦城監獄困你十年八年先審你

470人仔都話貴，比間靚野你班友都係嫌貴架啦

好事 低撚死

咩人先會講去支那做回鄉
認支那做鄉下嘅應該得藍絲

唔係成日話中國好先進
香港D野又舊又殘 ?

班友真係正傻西

On 9 惺港人先會返上去

聖誕節都係度幫国家添烦添乱

再嘈告你尋擾滋事

啲飯菜有蟲即係有機啦， 仲嘈乜呀唔撚識嘢嘅

抵撚死，好人好姐走去中國

痴撚線番支那

agree

仲唔感謝黨

支持保安嚴正執法

支那鐵拳收伏藍屍

依班傻閪 仲以為投訴有用

係中國溶撚咗你都得啦

屌你老母 好地地有香港人唔做

咁撚鍾意奶共 返去食屎啦

擁抱大灣區

睇住你來食
係咁㗎啦

有人唔做做三等公民中國狗

喂 整污糟張床埋單先好走人

呢啲一定係黃絲抹黑，國家咁強大，又咁撚繁榮，又點會係咁，唔好再對廣東酒店污名化，再係咁誣蔑國家酒店，我哋就報比國安知，控告佢哋尋釁滋事。

#曲

支那日常 關我撚事

抵死你

廢老想反黨？

自己拎嚟賤

抵

收撚咗美國錢

呢堆係新殖民黎
係香港比人當支那豬打
係支那比人當精神香港人打
恭喜支那豬

回鄉？
明明係去外國

顛覆國家

死漢奸收左美國佬幾多錢抹黑國家？

呢堆支那殖民黎

哈哈哈哈哈

又係你地話上面安全過香港

拉哂佢地啦，破壞社會安寧

唔好出國嚟香港

尋釁滋事

信政府，唔怕

妓者不如報下佢地身世係幾時用咩方法拎到香港身份證先啦

我呢度有個清潔阿姐上個月都返咗去
好心同佢講帶定多啲野食上去
隔離個藍絲同事即刻加把口話上面啲隔離酒店不知幾正，裝修豪華，想食乜打個電話就有，又多又抵食

我聽完之後笑而不語
宜家個阿姐應該日日喊咁口

香港人鄉下咪香港囉
返大陸果啲叫腥港人大劣賤種新移民

支那人根本就係妒忌香港七八九十年代, 而家擺明玩緊你黎發泄妒忌心, 六七十後果班港英溫室小花成世人發緊夢?

有得你食仲咁多野講

鄉下好似唔可以用國家名計
我既鄉下係荃灣

不少港人返回內地避疫

抵撚死

告你共安法呀 陷害支那酒店

自己決定自己承受

腥香港人 you deserve

條路自己選架，無得怪人

個藍屍可能係曲線
特別登鳩個阿姐

我都成日讚大陸啲爛尾樓
等班藍屍食社會主義鐵拳

去英國果啲呢?

嗰啲已經係英國港裔

快撚啲死 咪撚返香港

至少還有黨啊

私下塞舊錢俾酒店或保安

幫你搵埋小姐上門都得

fake news?
佢冇講過0確診喎

果邊無黑暴（雖然保安都係著黑衫），祖國很溫暖

返得去嘅都係腥港人啦。

符合國情

返內地係為左避疫究竟係咩概念

叫咩回鄉港人
回得鄉，梗係中国人啦
而且係你鄉下，有飯俾你食投咩訴
邊有人投訴屋企煮飯難食

跟黨走 中共人

4 5歲都可以撞到咁 肯定冇睇Q住自己個女啦

自願做韭菜

藍屍紅屍死有餘辜

邊個畀你吐？

吞咗佢之後仲要大叫好好味啊

對酒店黎講佢地就係帶來麻煩的人無佢地就負責少30人工作量知唔知自己乜角色

你班漢奸返大陸播毒
仲咁多爹
唔捉你入集中營已經好好啦

個女好慘，老豆老母抵死自作孽

集中營 死快d

突然間撳咗正皮

有地方畀你住就已經好好啦

佢班友真係當自己住美國㗎喎
咁多嘰嘰吉吉

英國唔係香港人屋企咩？ 你支那人定新移民

支那唔駛驚惹到武漢肺炎喎
仲嫌三嫌四
仲唔快啲三跪九叩謝恩？

中國好好架，$470呢個價錢要感謝國家，唔好搞搞震

死撚哂佢啦屌

鬼国唔意外

抵死啦 返得去就預左架啦
你估香港啊？投訴

推

最好多D腥港人番上去,等香港無咁迫

做咩嘈生晒，為国家添煩添亂
個XG ren 同細路一定收咗美國錢
再造謠用bullet therapy

支那人滾回支那

港人？
腥港人呀？

他們得知價格後，試圖與酒店人員交涉，聲稱酒店負責人大聲夾惡，且周圍站住多名保安人員高舉警棍與他們談判。他們無奈只好入住

西客之道...

支那今次做得幾好

仲要係酒店房老母睇住都可以撞到咁撚樣
腥港人真係唔夠你玩

唔好返嚟

去咗強國就唔好返嚟

嫌三嫌四咁撚煩
點解愛國咁多free rider 藍絲手足

窮撚就係咁同老闆返過去上海傾生意 不知幾撚爽

比蟲佢地食有咩問題佢地唔係食開蝙蝠呀 老鼠呀 奇奇怪怪既野咩？

中國政府做得好

真心果個死樣蝗到

中囯人講野

又窮又識領導學人返大陸？

去你媽的

合乎國情

佢老母打個女？

返得去隔離 ,大家都是Xiong gang ren

自己攞嚟
當年貪香港人個身份、福利
9衝嚟嫁廢老生蝗仔蝗女
家陣終於要還

香港人鄉下係支那？
8成都係腥港殖民

抵死啦
人地當係瘟神咋 帶啲病返去
真係當佢地同胞咩

都不感恩，讓你回來還嫌這嫌那，讓國家增添麻煩，小事忍忍就過了

笑死
人地當你班腥港人畜生都不如

他們得知價格後，試圖與酒店人員交涉，聲稱酒店負責人大聲夾惡，且周圍站住多名保安人員高舉警棍與他們談判。他們無奈只好入住，但之後發現該酒店送餐時間嚴重滯後、飯菜有蟲、雞肉有毛，且不允許他們叫外賣，床單浴袍有污漬，電視無法觀看，亦無暖氣供應。

有涉事港人指，有一名4、5歲小女孩摔傷頭部大量出血、且有一個數厘米的傷口，卻未得到酒店妥善照顧，救護車遲遲未到，女孩未被送院，僅由一名醫護人員幫忙止血，而女孩頭部鮮血已沾染床單，母親亦因此不禁坐在地上嚎啕大哭，顯得十分無助。

社會主義鐵拳

夠膽投訴祖國？未撚死過
反國安，尋釁滋事，分裂國家，全部都有

DLLM 翻去祖國播毒仲要嫌三嫌四 香港殘種真係不知所謂

成床血忍唔住笑咗

賤民有飯食仲想點

香港人乜都差，你見過香港人讚人未？

由隻小蝗蟲啲衣著都知道佢老豆老母係支那窮撚
咁大個傷口方唔係響張酒店床死跳爛跳，跳到撞到硬物爆頭

呢啲唔叫回鄉「港人」，只係垃圾回巢

一句講晒：抵撚死

唔好叫佢地做香港人

去到大陸
公安：港燦，滾!
返番香港
痰餵豬：唔鐘意香港咪走囉
廢老：嗚嗚，BLA BLA BLA
DKLM, 乜撚都唔付出，去到邊都淨係識話慘慘，唔該快撚啲死，佢唔厭我都厭

叫佢地小心D, 唔好亂講野, 令人憎恨政府可是大罪呀

又真係冇良心
收貴啲幫祖国回血畀正常飯咪算囉

抵呀

抵死啦

又為祖國母親添煩添亂

無收你一萬一晚想點，

唔好返港多謝

返咗上去咪撚死返落嚟

係咪以為撞爆個頭可以住醫院

一個人7000蚊，如果一家三口就兩萬幾 仲要食垃圾

國安法

第二十九條 為外國或者境外機構、組織、人員竊取、刺探、收買、非法提供涉及國家安全的國家秘密或者情報的；請求外國或者境外機構、組織、人員實施，與外國或者境外機構、組織、人員串謀實施，或者直接或者間接接受外國或者境外機構、組織、人員的指使、控制、資助或者其他形式的支援實施以下行為之一的，均屬犯罪：
（一）對中華人民共和國發動戰爭，或者以武力或者武力相威脅，對中華人民共和國主權、統一和領土完整造成嚴重危害；

（二）對香港特別行政區政府或者中央人民政府制定和執行法律、政策進行嚴重阻撓並可能造成嚴重後果；

（三）對香港特別行政區選舉進行操控、破壞並可能造成嚴重後果；

（四）對香港特別行政區或者中華人民共和國進行制裁、封鎖或者採取其他敵對行動；

（五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

肯定係港獨
收美國人錢唱衰国家

趕住返去拜年播毒

自己攞嚟衰

好行唔送

隔離緊 點會比你去醫院播毒

呢個時勢仲會去中国就知係中国人

咁唔滿意去上訪囉笨

梗係啦，武肺係我地香港人傳上去架，人地不知幾唔想你地返上去
我認為酒店既設施同服務都太好，上去梗係要試地道的既旅館啦。

係返去食屎就唔好計較個少少付出啦

去支那受苦為乜？

又微訊又簡體字，根本就係滯港芝麻人

五百幾蚊一日都頂唔順？好懷疑佢哋喺香港有冇打工收入，會唔會係拎綜援？

堆賤民投訴 係咪想分裂國家